媽呀，好中二病

這是什麼卡通

灰色的乜乜都吾知

我睇野越黎越慢

灰色的果實哦 親

好似係屍體派對既刻命裕也

睡眠的重要性果套

呢套好正lor
個男主有女就屌 連自己家姐老母都屌

Little Busters!

灰色三部曲，灰色的果實，迷宮，樂園

周防天音最正

Chingsickball

唔係咁開心呀

笑撚死，聽日試下真人對住同事/女講先

有無人知松島滿既朋友點解自殺
見佢跳樓前件衫爛曬
佢俾人女女女咗？

神作呢套